{
    "language name": "繁體中文",
    "language": "語言",
    "language flag": "🇹🇼",
    "downloads": "下載",
    "404 This Page not Found": "404 找不到此頁面 :/",
    "Click to go to the main page of deskreen.com": "單擊以轉到 deskreen.com 的主頁",
    "Turn any device into a secondary screen for your computer": "將任何裝置轉換為計算機的輔助螢幕",
    "Privacy Policy": "隱私政策",
    "Go Back to Main Page": "返回主頁",
    "Deskreen privacy policy": "Deskreen 隱私政策",
    "Deskreen does not collect any personal information It only stores settings stored on your computer, but these are never sent outside your computer": "Deskreen 不收集任何個人資訊。它只儲存儲存在您的計算機上的設定，但這些設定永遠不會發送到您的計算機之外。",
    "IP addresses may be stored in logs for a limited time when updating the news banner and looking for updates, but it is not shared with anyone": "在更新新聞橫幅和查詢更新時，IP 地址可能會在日誌中儲存一段有限的時間，但不會與任何人共享",   
    "Donate": "捐贈",
    "Free Download": "免費下載",
    "Others": "其他",
    "Download": "下載",
    "Features": "功能",
    "About": "關於",
    "Demos": "演示",
    "How to": "如何",
    "FAQ": "常見問題",
    "Purpose": "目的",
    "Team": "團隊",
    "Contribute": "貢獻",
    "Deskreen Features": "Deskreen 功能",
    "Second Screen": "第二螢幕",
    "Use any device with a web browser as a second screen for your computer": "使用任何帶有 Web 瀏覽器的裝置作為計算機的第二個螢幕",
    "(with the help of Virtual Display Adapter)": "(在虛擬顯示介面卡的幫助下)",
    "Share Screen View": "共享螢幕檢視",
    "Share your computer entire screen to any device that has a web browser": "將您的計算機整個螢幕共享給任何具有 Web 瀏覽器的裝置。",
    "Share App View": "共享應用程式檢視",
    "Limit Deskreen to share only a single application view to any device with a web browser": "將 Deskreen 限制為僅與任何具有 Web 瀏覽器的裝置共享單個應用程式檢視。",
    "Teleprompter on Any Device": "任何裝置上的提詞器",
    "If you are a video blogger and you need a teleprompter, Flip Screen Mode is just for you": "如果你是一位影片部落格作者，需要一臺提詞器，或者你需要在影片會議期間看攝像機，那麼翻屏模式就適合你",
    "WiFi Compatible": "WiFi 相容",
    "Deskreen can share screen over WiFi No cables needed": "Deskreen 可以透過 WiFi 分享螢幕影片。不需要電纜。",
    "Multiple Connected Devices": "多臺互聯裝置",
    "Connect as many devices as you want at the same time Share your screen to all of them": "同時連線任意數量的裝置。把電腦螢幕分享給他們所有人。",
    "Advanced Video Quality Control": "高階影片質量控制",
    "You can change picture quality while sharing a screen Auto quality change supported": "您可以在共享螢幕的同時更改畫質。支援自動質量更改。",
    "Easy to Use": "易用",
    "Three easy steps to connect with Deskreen User oriented design with features that you need": "連線 Deskreen 的三個簡單步驟。使用者友好的設計，具有您需要的功能。",
    "Secure": "安全",
    "Deskreen was built with security in mind It uses an industry standard of End-to-end encryption": "Deskreen 在設計時就考慮到了安全問題。它使用端到端加密的行業標準。",
    "Fast": "快速",
    "Depending on your WiFi speed Deskreen works fast providing you with a good user experience": "根據您的 WiFi 速度，Deskreen 可以快速工作，為您提供良好的使用者體驗。",
    "NOTE": "注意",
    "You can buy Virtual Display Adapters on Amazon, Aliexpress, Ebay etc": "您可以在亞馬遜 (Amazon)、全球速賣通 (Aliexpress)、易趣 (EBay) 等網站上購買虛擬顯示介面卡。",
    "Shop for Virtual Display Adapters on Amazon": "在亞馬遜 (Amazon) 上購買虛擬顯示介面卡",
    "About Deskreen": "關於 Deskreen",
    "Deskreen is a free and open source desktop app that turns any device with a web browser into a secondary screen for your computer over WiFi. Deskreen can be used to mirror entire computer display onto any device screen that has a web browser. Also you can limit Deskreen to select only one application window view to share - very useful for presentation purposes. The best feature of Deskreen is to use any device as a secondary screen! To have a true extended desktop experience Deskreen should be used with Virtual Display Adapter. Also without any need for Virtual Display Adapter you can have a teleprompter with Deskreen using your tablet or smartphone. For that Deskreen has Flip Screen Mode that mirrors screen (aka. flip screen horizontally).": "Deskreen 是一款桌面應用程式，可以透過 WiFi 將任何帶有網路瀏覽器的裝置變成電腦的輔助螢幕。Deskreen 可用於將整個計算機顯示映象到任何具有 Web 瀏覽器的裝置螢幕上。您還可以限制 Deskreen 只選擇一個要共享的應用程式視窗檢視-這對於演示非常有用。Deskreen 的最大特點是可以使用任何裝置作為輔助螢幕。要獲得真正的擴充套件桌面體驗，Deskreen 應與虛擬顯示介面卡配合使用。此外，不需要虛擬顯示介面卡，您可以使用平板電腦或智慧手機擁有帶有 Deskreen 的提示器，因為 Deskreen 具有翻轉螢幕模式，可以在平板電腦的 Web 瀏覽器中映象計算機螢幕 (又名：水平翻轉螢幕)。",
    "System Requirements for Deskreen": "Deskreen 的系統要求",
    "Operating System": "作業系統",
    "Available Disk Space": "可用磁碟空間",
    "RAM": "記憶體",
    "CPU": "CPU",
    "250MB on average to run app with one screen sharing session Every new screen sharing session will need upto 100MB of extra memory on average for smooth performance": "在一個螢幕共享會話中執行應用程式的平均大小為 250MB。每個新的螢幕共享會話平均需要高達 100MB 的額外記憶體才能流暢執行。",
    "any modern dual core CPU, weaker CPUs may have performance problems with current version on Windows We are going to fix it in future": "任何現代雙核 CPU、較弱的 CPU 在 Windows 上的當前版本都可能出現效能問題。我們將來會把它修好的。",
    "any modern CPU": "任何現代 CPU",
    "any modern CPU, even supports 1 core ARM, such as Raspberry PI": "任何現代 CPU，甚至支援單核 ARM，例如 Raspberry Pi",
    "What is a Virtual Display Adapter? (aka Ghost or Virtual Display Plug or Display Dummy Plug)": "什麼是虛擬顯示介面卡？(也就是。重影或虛擬顯示介面或顯示虛擬介面)",
    "It is a small plug that looks similar to USB Flash Drive When you plug them in to your computer, they are making your computer think that external display is connected Virtual Display Adapters are affordable and can be bought in online stores such as Amazon, Aliexpress, Ebay or even in one of your local tech store": "這是一個小介面，看起來很像 USB 快閃記憶體驅動器。當您將它們插入您的計算機時，它們會使您的計算機認為外部顯示器已連線。虛擬顯示介面卡價格實惠，可以在亞馬遜 (Amazon)、全球速賣通 (Aliexpress)、易趣 (EBay) 等線上商店購買，甚至可以在當地的科技商店購買。",
    "Examples of how a Virtual Display Adapters look like": "虛擬顯示介面卡外觀示例",
    "Please note that colors and sizes may differ for different manufacturers": "請注意，不同製造商的顏色和尺寸可能不同。",
    "HDMI plug": "HDMI 介面",
    "DP plug": "DP 介面",
    "Mini DP plug": "Mini DP 介面",
    "VIDEO DEMONSTRATIONS": "影片演示",
    "In the following videos we want to show you real examples of working with Deskreen": "在接下來的影片中，我們將向您展示使用 Deskreen 的真實示例。",
    "Alternative video link": "備選影片連結",
    "Second Screen Demo Using Virtual Display Adapter": "帶有使用虛擬顯示介面卡的 Deskreen 的第二個螢幕",
    "exists in Deskreen app": "存在於 Deskreen",
    "The instructions screenshots are in English": "說明截圖為英文",
    "IN THE FOLLOWING MAPPINGS, PLEASE TRANSLATE ONLY THE PART AFTER - SIGN, example (Russian) === Entire Screen - Весть Экран": "在以下對映中，請僅翻譯符號後的部分，示例 (俄語) = 整個螢幕 - ВестьЭкран",
    "Entire Screen - Entire Screen": "Entire Screen - 整個螢幕",
    "Application Window - Application Window": "Application Window - 應用程式視窗",
    "Refresh - Refresh": "Refresh - 重新整理",
    "Select App Window to Share - Select App Window to Share": "Select App Window to Share - 選擇要共享的應用程式視窗",
    "Select Entire Screen to Share - Select Entire Screen to Share": "Select Entire Screen to Share - 選擇要共享的整個螢幕",
    "Confirm - Confirm": "Confirm - 確認",
    "Connect New Device - Connect New Device": "Connect New Device - 連線新裝置",
    "Connected Devices - Connected Devices": "Connected Devices - 連線裝置",
    "Flip - Flip": "Flip - 翻轉",
    "Allow - Allow": "Allow - 允許",
    "Disconnect - Disconnect": "Disconnect - 斷開連線",
    "Click to copy - Click to copy": "Click to copy - 點選複製",
    "Connected - Connected": "Connected - 已連線",
    "Screen Recording Permission on MacOS is in System Preferences -> Security & Privacy -> Privacy -> Screen Recording": "MacOS 上的螢幕錄製許可權位於系統 偏好設定 -> 安全與隱私 -> 隱私 -> 螢幕錄製",
    "How to use Deskreen": "如何使用 Deskreen",
    "THREE EASY STEPS": "三個簡單的步驟",
    "Deskreen shares your computer screen to a web browser": "Deskreen 將您的計算機螢幕共享給 Web 瀏覽器",
    "That means": "這意味著",
    "ANY": "任何",
    "device, such as - phone, tablet, other computer or even smart TV, can be used to extend your computer screen while you are using Deskreen": "當您使用 Deskreen 時，可以使用帶有 Web 瀏覽器的裝置 (如手機、平板電腦、其他計算機甚至智慧電視) 來擴充套件您的計算機螢幕",
    "ALSO": "同樣",
    "you can connect as many devices as you want! (phones, tablets, other computers, smart TVs etc.)": "您可以連線任意數量的裝置！(手機、平板電腦、其他電腦、智慧電視等)",
    "STEP ONE CONNECT": "第一步：連線",
    "When you have your computer with Deskreen running - Scan QR code with a tablet or phone, or type in web browser address bar manually what you see in prompt. That will open a page on your tablet with connection status.": "當您的計算機執行 Deskreen 時-用平板電腦或手機掃描二維碼 (QR)，或手動在網頁瀏覽器位址列中鍵入二維碼 (QR) 下面的藍色按鈕。這將在您的平板電腦上開啟一個帶有連線狀態的頁面。",
    "Click on QR code to make it bigger if your camera cant recognize a small a QR code": "如果您的相機無法識別小的二維碼 (QR)，請單擊二維碼 (QR) 將其放大",
    "If you don't have a camera to scan a QR code, click on blue button below QR code to copy address to clipboard. Then you can share copied address and paste it to web browser address bar to open Deskreen viewer. You can also type the address in blue button manually in browser address bar on any device to open Deskreen Viewer.": "如果你沒有相機掃描二維碼 (QR)，點選二維碼 (QR) 下面的藍色按鈕將地址複製到剪貼簿上。然後，您可以共享複製的地址並將其貼上到 Web 瀏覽器位址列以開啟 Deskreen 檢視器。您也可以在任何裝置的瀏覽器位址列中手動鍵入藍色按鈕的地址，以開啟 Deskreen 檢視器。",
    "When you follow a link by QR code, or typing it manually in browser address bar, you will see message box like below. The address highlighted in green should match with what you see on your computer Deskreen app and device you try to connect with (eg. phone, tablet). If adresses match, then you can click Allow button. This will lead you to step two.": "當您透過二維碼 (QR) 跟蹤連結，或者在瀏覽器位址列中手動輸入時，您將看到如下所示的訊息框。以綠色突出顯示的地址應與您在計算機、Deskreen 應用程式和您嘗試連線的裝置上看到的地址相匹配 (例如。手機、平板電腦)。如果地址匹配，則可以單擊允許按鈕。這將引導您進入第二步。",
    "STEP TWO SELECT": "第二步：選擇",
    "When you clicked 'Allow' button, you will be asked to choose what screen source you want to share. You will be prompted to select one of two options Share Entire Screen or Share Application Window. Like in an image below.": "當您單擊 “允許” 按鈕時，系統將要求您選擇要共享的螢幕源。系統將提示您選擇以下兩個選項之一：共享整個螢幕或共享應用程式視窗。如下圖所示。",
    "STEP TWO (a) Application Window Sharing": "步驟二 (A)：應用程式視窗共享",
    "When you click on Application Window Button you can select what app window to share like in image below. Click on preview box and you will proceed to step three.": "當您點選應用程式視窗按鈕時，您可以在下圖中選擇要共享的應用程式視窗。點選應用程式視窗預覽框，您將進入第三步。",
    "STEP TWO (b) Entire Screen Sharing (Mirror Screen and Second Screen Use Cases)": "第二步 (B)：全屏共享(映象螢幕和第二螢幕使用案例)",
    "If you want to share entire screen click on 'Entire Screen' button. You can choose to share entire screen when you need to mirror entire screen or use it as second screen, when Dummy Display Plug is connected. Click on preview box and you will proceed to step three.": "如果您想共享整個螢幕，請單擊 “整個螢幕” 按鈕。當您需要映象整個螢幕時，您可以選擇共享整個螢幕，或者在連線虛擬顯示介面卡時將其用作第二個螢幕。單擊預覽框，您將進入步驟 3。",
    "STEP THREE CONFIRM": "第三步：確認",
    "This is a final step. Here you just double check, to make sure everything as you wanted. If you've changed your mind, you can go back, or even disconnect a device by clicking 'Connected info' green button.": "這是最後一步。在這裡，您只需再檢查一遍，以確保一切都符合您的要求。如果你改變主意了，你可以返回，甚至可以透過點選 “已連線” 綠色按鈕來斷開裝置連線，連線資訊選單將會開啟，其中有 “斷開” 按鈕，你可以點選該按鈕來斷開裝置連線。",
    "DONE!": "完成！",
    "After all done you will see 'Success!' message, and you can repeat procedure to connect one more device.": "完成所有操作後，您將看到 “完成！” 訊息，您可以重複此過程以連線另一臺裝置。",
    "You will be able to view your computer screen in a web browser on other device. You can see example of application window sharing in the image below.": "您將能夠在其他裝置的 Web 瀏覽器中檢視您的計算機螢幕。您可以在下圖中看到應用程式視窗共享的示例。",
    "Connected Devices Panel": "已連線裝置面板",
    "By clicking blue 'Connected Devices' button in top bar you will be able to disconnect one or all connected devices. In case of emergency, just quit Deskreen app, and all screen sharing sessions will stop immediately.": "點選頂部欄中藍色的 “已連線裝置” 按鈕，面板將開啟，您可以在其中斷開一個或所有已連線裝置。在緊急情況下，只需退出 Deskreen 應用程式，所有螢幕共享會話將立即停止。",
    "Flip Screen Mode": "翻轉螢幕模式",
    "Here is a demonstration of how Flip Screen Mode works for teleprompter use case.": "以下是翻轉螢幕模式的工作原理演示。在使用提詞器時很有用。",
    "Requirements and Permisions for Deskreen app": "Deskreen 應用程式的要求和許可權",
    "MacOS Permission to allow Deskreen to record screen": "MacOS 允許 Deskreen 錄製螢幕的許可權",
    "Deskreen works via screen recording technology": "Deskreen 透過螢幕錄製技術工作",
    "to live stream screen data to your tablet, phone. So you will have to provide a Screen Recording Permission for Deskreen on MacOS in order to allow Deskreen to access your screen.": "要將螢幕圖片直播到您的平板電腦、手機上。因此，您必須為 MacOS 上的 Deskreen 提供螢幕錄製許可權，才能允許 Deskreen 訪問您的螢幕。",
    "Windows Permission to allow Deskreen to access Local and Public Networks": "Windows 允許 Deskreen 訪問本地和公共網路的許可權",
    "Windows users need to add 'Private Network Access' for Deskreen on first start or in firewall settings": "Windows 使用者需要在第一次啟動時或在防火牆設定中為 Deskreen 新增 “專用網路訪問”",
    "Firewalls, antivirus etc.": "防火牆、防病毒等。",
    "Deskreen is not yet code signed. That means your antivirus will complain when you run it for the first time.": "Deskreen 還沒有程式碼簽名。這意味著當你第一次執行防毒軟體時，你的防毒軟體會誤殺。",
    "Verification costs money. Please donate so we raise funds for making and keeping Deskreen code signed.": "程式碼簽名是要花錢的。請捐款，這樣我們就可以募集資金來製作和保持 Deskreen 程式碼的簽名。",
    "You shold treat Deskreen as an exception for your malware protection software. Also Firewals both on your computer and WiFi router should not be blocking any Deskreen network access and activity. Otherwise Deskreen may not work smooth as expected.": "您應該將 Deskreen 視為惡意軟體防護軟體的例外。此外，您的計算機和 WiFi 路由器上的防火牆不應阻止任何 Deskreen 網路訪問和活動。否則，Deskreen 的工作可能不會像預期的那樣順利。",
    "Frequenty Asked Questions": "常見問題",
    "Is having a Virtual Display Adapter absolutely necessary when using Deskreen?": "在使用 Deskreen 時，虛擬顯示介面卡是絕對必要的嗎？",
    "No it is not necessary. The screen mirroring and sharing single application window functionality of Deskreen are working without any need for Virtual Display Adapter. The Virtual Display Plug is needed only if you want to extend your computer desktop to have a full secondary screen experience with Deskreen. Or if you are an experienced user of your operating system, you can find solutions on how to create a virtual display without a need for Virtual Display Adapter here": "不，沒必要。Deskreen 的螢幕映象和共享單個應用程式視窗功能可以在不需要虛擬顯示介面卡的情況下工作。只有當您希望擴充套件計算機桌面以使用 Deskreen 獲得完整的輔助螢幕體驗時，才需要虛擬顯示介面。或者，如果您是作業系統的資深使用者，您可以在下面的連結中找到有關如何建立虛擬顯示而不需要虛擬顯示介面卡的解決方案",
    "If the screen viewing receiving device has no camera can Deskreen work without a scanning QR code?": "如果螢幕觀看接收裝置沒有攝像頭，Deskreen 可以在沒有掃描二維碼 (QR) 的情況下工作嗎？",
    "Yes you can use Deskreen if your receiving device does not have a camera. You just need to copy a full address displayed under a QR code in blue button (click to copy) and paste or type it in a web browser address bar completely, then open that page. For example if you see this in the blue button under QR code (your address will be different!) - http//192.168.1.143131/123456 then it you should type it in your browser address bar on a screen viewing device (tablet, smartphone etc.).": "是的，如果您的接收裝置沒有攝像頭，您可以使用 Deskreen。您只需複製顯示在藍色二維碼 (QR) 下的完整地址 (單擊複製)，並將其完整地貼上或鍵入到網路瀏覽器位址列中，然後開啟該頁面。例如，如果您在二維碼 (您的地址將不同！) - http://192.168.1.14:3131/123456 下的藍色按鈕中看到這一點，那麼您應該在螢幕檢視裝置 (平板電腦、智慧手機等) 上的瀏覽器位址列中輸入它。",
    "I bought a Virtual Display Plug, plugged it into my computer's available display port but Deskreen does not allow me to use a virtual monitor option in the app. What should I do?": "我買了一個虛擬顯示介面卡，把它插到電腦的可用顯示介面上，但 Deskreen 不允許我在應用程式中使用虛擬顯示器選項。我該怎麼辦？",
    "There is no option for that in the app. Secondary Screen viewing is done the same way as screen mirroring. When you’ve plugged-in a Virtual Display Adapter into your computer, it will create a virtual display. Then on step two (after scanning QR code), you can choose an “Entire Screen” option to share and select a new virtual display that appeared along with other displays, after  you've inserted a Virtual Display Adapter.": "這個應用程式中沒有這個選項。輔助螢幕檢視的方式與螢幕映象相同。當您將虛擬顯示介面卡插入計算機時，它將建立一個虛擬顯示。然後在第二步 (掃描二維碼之後)，在插入虛擬顯示介面卡後，您可以選擇 “整個螢幕” 選項來共享和選擇與其他顯示一起出現的新虛擬顯示。如果選擇要共享的虛擬顯示器，Deskreen 將向任何裝置共享使用您選擇的虛擬顯示介面卡建立的虛擬顯示器。",
    "Deskreen doesn’t work for me, it won't connect either to my phone or my tablet, all in the same WiFi / LAN. What should I do?": "Deskreen 對我不起作用，它既不能連線到我的手機上，也不能連線到我的平板電腦上，所有這些都在同一個 WiFi /區域網中。我該怎麼辦？",
    "You may have an antivirus blocking Deskreen app on your computer or have a firewall enabled that prevents any connection between the Deskreen app and your viewing device. Here is how you can troubleshoot that you have a firewall or antivirus blocking Deskreen": "您的計算機上可能安裝了阻止 Deskreen 的防病毒應用，或者啟用了防火牆來阻止 Deskreen 應用與您的檢視裝置之間的任何連線。以下是如何排除防火牆或防病毒軟體阻止 Deskreen 的故障",
    "Open a web browser on the same computer where you run the Deskreen app.": "在執行 Deskreen 應用的同一臺計算機上開啟 Web 瀏覽器。",
    "Then in the address bar of the web browser type a slightly different address than what you see under QR code in the Deskreen app (blue button under QR code). For example if the address is (your address will be different!) http//192.168.1.143131/123456 then you need to type http//127.0.0.13131/123456. Please note that 3131/123456 should be the same as you see under QR code! The 127.0.0.1 is a localhost of your computer.": "然後，在網頁瀏覽器的位址列中，輸入一個與 Deskreen 應用程式中二維碼下看到的地址略有不同的地址 (二維碼下面的藍色按鈕)。例如，如果地址是 (您的地址將不同！)。http://192.168.1.14:3131/123456 ，則需要鍵入 http://127.0.0.1:3131/123456 。請注意：3131/123456 應該與您在二維碼下面看到的相同！127.0.0.1 是您的計算機的本地主機。不要遺漏任何 : 和 / 符號，因為它們是必要的。",
    "Then when you’ve typed the address correctly and opened a web page, the Deskreen viewer should open in that browser page and you should be able to connect Deskreen with no issues. But it will be only working on your computer in that browser window. If that worked, it means that you have a firewall blocking the Deskreen between your computer and device you are trying to connect with (tablet, phone etc).": "然後，當您輸入正確的地址並開啟一個網頁時，Deskreen 檢視器應該會在該瀏覽器頁面中開啟，您應該可以毫無問題地連線 Deskreen。但它只能在該瀏覽器視窗中的計算機上執行。如果這樣可以，但是連線到平板電腦或手機不起作用，這意味著你的電腦和你要連線的裝置 (平板電腦、手機等) 之間的 Deskreen 被防火牆阻擋了。",
    "If the web page with Deskreen viewer didn’t open at all on your computer, then this could be an antivirus blocking Deskreen app.": "如果帶有 Deskreen 檢視器的網頁在您的計算機網路瀏覽器中根本沒有開啟，那麼這可能是一個阻止 Deskreen 應用程式的防毒軟體。",
    "If it worked and you’ve managed to start a screen sharing session, on your computer, but can't do the same with your phone or tablet,  then this is an indication that you have Deskreen being blocked on your computer or local network. Note that the router may be also having a firewall enabled that is blocking connection between your computer and viewing device (tablet, phone etc.). Antivirus or firewalls may be still blocking Deskreen on your computer. We can’t help you in that case, you need to find a solution on the internet on how to disable the antivirus or firewall on your computer. Try google search how to disable a firewall on your system or disable antivirus for Deskreen. Deskreen works for most users. Here is an example of discussion on how the troubleshooting was done and Deskreen eventually worked": "如果它起作用了，而且你已經設法在你的電腦上啟動了螢幕共享會話，但你的手機或平板電腦卻無法做到這一點，那麼這就表明你的電腦或本地網路上的 Deskreen 被遮蔽了。請注意，路由器可能還啟用了防火牆，阻止您的計算機與檢視裝置 (平板電腦、電話等) 之間的連線。防病毒軟體或防火牆可能仍在阻止您計算機上的 Deskreen。在這種情況下我們無法幫助您，您需要在網際網路上找到如何禁用您計算機上的防病毒或防火牆的解決方案。試試谷歌搜尋如何在你的系統上禁用防火牆或禁用 Deskreen 防毒軟體。Deskreen 適用於大多數使用者。有關如何進行故障排除和 Deskreen 最終工作的討論示例可在以下連結中找到",
    "click to see a discussion": "單擊以檢視討論",
    "Can I use multiple screens and devices connected with Deskreen at the same time?": "我可以同時使用與 Deskreen 連線的多個螢幕和裝置嗎？",
    "Yes, with Deskreen you can share your screen or app window to multiple devices at the same time. As many as you want! Keep in mind that your computer should be powerful enough to handle that many simultaneous connections to perform smoothly.": "是的，使用 Deskreen，您可以同時將螢幕或應用程式視窗共享給多個裝置。你想要多少都行！請記住，您的計算機應該足夠強大，能夠同時處理那麼多連線才能平穩執行。",
    "Can I use a Smart TV as a screen viewing device with Deskreen?": "我可以將智慧電視用作 Deskreen 的螢幕檢視裝置嗎？",
    "Yes. Here is how": "是。以下是如何",
    "You need to have a Chrome or Firefox browser installed on your Smart TV. Other browsers may not work with Deskreen. Google search on how to install Chrome or Firefox on your Smart TV.": "您需要在智慧電視上安裝 Chrome 或 Firefox 瀏覽器。其他瀏覽器可能無法與 Deskreen 配合使用。谷歌搜尋如何在智慧電視上安裝 Chrome 或 Firefox。",
    "You need to connect your smart TV and computer where Deskreen runs to the same WiFi (or LAN).": "您需要將執行 Deskreen 的智慧電視和計算機連線到相同的 WiFi (或同一區域網)。",
    "Open Chrome or Firefox on your Smart TV and then type an address that you see under QR code in the blue button inside a browser address bar. For example this (your address will be different!) http//192.168.1.143131/123456 , and open that page in your Smart TV web browser.": "在智慧電視上開啟 Chrome 或 Firefox，然後在瀏覽器位址列的藍色按鈕中的二維碼下輸入一個地址。例如 (您的地址將不同！)：http://192.168.1.14:3131/123456 ，然後在您的智慧電視網路瀏覽器中開啟該頁面。",
    "Then you can bookmark this page in your Smart TV browser and just retype the last 6 digits every time you need to connect to Deskreen again. For example in this address (your address will be different!) http//192.168.1.143131/123456 , last 6 digits you will need to retype are 123456.": "然後，您可以在智慧電視瀏覽器中將此頁面新增為書籤，每次需要再次連線到 Deskreen 時，只需重新鍵入最後 6 位數字即可。例如，在這個地址中 (您的地址將不同！)：http://192.168.1.14:3131/123456 ，下次連線時，最後 6 位數字將被更改。在本例中，您需要更改的最後 6 位數字是 123456。",
    "Can I install Deskreen on my phone? Where can I download an .apk file?": "我可以在手機上安裝 Deskreen 嗎？在哪裡可以下載 .apk 檔案？",
    "No. Deskreen works only on computers with Windows, MacOS or Linux. But you can use your phone as a screen viewing device. For that you only need a web browser on your phone to see your computer screen.": "沒有。Deskreen 只能在裝有 Windows、MacOS 或 Linux 的電腦上執行。但是你可以把你的手機當做螢幕觀看裝置。要做到這一點，你只需要在手機上安裝一個網路瀏覽器就可以看到你的電腦螢幕。",
    "Will Deskreen work on my 1st or 2nd generation IPads? Will Deskreen work on some really old device?": "Deskreen 可以在我的第一代或第二代 iPad 上使用嗎？Deskreen 能在一些非常老的裝置上工作嗎？",
    "No. At the moment we are looking into solutions on how to add a support for really old screen viewing devices with old and outdated browsers. The problem is that WebRTC is not supported in old outdated web browsers, but we may fix this in the future. In future releases this issue may be fixed. Stay tuned. You can find updates in the following link": "不是的。目前，我們正在研究如何透過舊的和過時的瀏覽器新增對非常舊的螢幕檢視裝置的支援的解決方案。問題是舊的過時的 Web 瀏覽器不支援 WebRTC，但我們將來可能會解決這個問題。在以後的版本中，此問題可能會得到修復。敬請關注。您可以在以下連結中找到更新",
    "How is Deskreen different from other commercial apps or VNC based solutions?": "Deskreen 與其他商業應用或基於 VNC 的解決方案有何不同？",
    "Deskreen is an open source application that is easy to use. It uses state of the art video streaming web technology and is not collecting or sending your personal data anywhere. Deskreen works faster and smoother than VNC based solutions. Also with Deskreen you can turn any device into a teleprompter. Deskreen supports sharing a single application window to screen viewing device. Deskreen may be used to make any device as a secondary screen for your computer. Also Deskreen works over WiFi.": "Deskreen 是一個易於使用的開源應用程式。它使用最先進的影片流網路技術，不會在任何地方收集或傳送您的個人資料。Deskreen 的執行速度比基於 VNC 的解決方案更快、更流暢。此外，使用 Deskreen，您可以將任何裝置變成提詞器。Deskreen 支援在螢幕檢視裝置上共享單個應用程式視窗。Deskreen 可用於將任何裝置作為計算機的輔助螢幕。此外，Deskreen 還可以透過 WiFi 工作。",
    "Can I connect my tablet with my computer with a USB or USB-C cable to use Deskreen instead of using WiFi or LAN?": "我是否可以使用 USB 或 USB-C 資料線將平板電腦與電腦連線，而不是使用 WiFi 或區域網來使用 Deskreen？",
    "Yes. But this is a slightly complicated thing to do. We highly recommend you to use Deskreen with WiFi or LAN. Otherwise, if you really want it to work with a USB cable, you need to enable tethering between your computer and tablet in such a way so your computer shares the Internet with your tablet over USB. For example let’s say you have an IPad and Mac. You can connect them with USB cable and enable a built in feature of MacOS to do Internet sharing over USB to your IPad. Then you need to open a web browser on your IPad. Then type a slightly different address in the IPad web browser address bar than what you see under Deskreen QR code. For example if you see (your address will be different!) http//192.168.1.143131/123456 under QR code, on your IPad you will need to type http//192.168.2.13131/123456 . And then open the page. (Notice 192.168.2.1 - this only was tested and worked with IPads and Mac. Your case may be different) . Then Deskreen should run over USB in this case with no need for WiFi. At least it worked for some users. On Windows or Linux tethering devices over USB and sharing the Internet to them may be different. So you need to find your way on how to do this. Try google search to find out how to do this. This process may take you a lot of time and probably with no outcome, so we still highly recommend you to use Deskreen with WiFi or LAN.": "是。但這是一件稍微複雜的事情。我們強烈建議您使用帶有 WiFi 或區域網的 Deskreen，如果您沒有 WiFi 或區域網網路，您可以使用旅行 USB WiFi 路由器建立您的迷你網路。你可以在網上買。否則，如果您真的想讓 Deskreen 使用 USB 資料線，您需要在您的計算機和平板電腦之間啟用這樣一種方式，以便您的計算機透過 USB 與您的平板電腦共享網際網路。例如，假設你有一臺 iPad 和一臺 Mac 電腦。你可以用 USB 線將它們連線起來，啟用 MacOS 的內建功能，透過 USB 將網際網路分享到你的 iPad 上。然後重新啟動 Deskreen。然後你需要在 iPad 上開啟網頁瀏覽器。然後在 iPad 網頁瀏覽器位址列中鍵入一個與 Deskreen 二維碼下的地址略有不同的地址。例如，如果你在二維碼下面看到 (你的地址將不同！)：http://192.168.1.14:3131/123456 ，你需要在你的 ipad 上輸入：http://192.168.2.1:3131/123456 。然後開啟頁面。(注意 192.168.2.1 - 這隻在 iPad 和 Mac 上進行了測試和工作。您的情況可能有所不同)。那麼在這種情況下，Deskreen 應該可以在 USB 上執行，而不需要 WiFi。至少它對一些使用者有效。在 Windows 或 Linux 上，透過 USB 連線裝置並與其共享網際網路可能有所不同。所以你需要找到你的方法來做這件事。試試谷歌搜尋，看看如何做到這一點。這個過程可能會花你很多時間，而且可能沒有結果，所以我們仍然強烈建議你使用帶有 WiFi 或區域網的 Deskreen。我們再次提醒您，如果您沒有 Wi-Fi 或區域網網路，您可以使用 USB 旅行路由器建立自己的迷你網路。你可以在網上買到。",
    "Shop for Recommended Travel USB Wifi Router on Amazon": "推薦在亞馬遜 (Amazon) 上購買旅行 USB Wifi 路由器",
    "Why is my virtual display blurry when I’m using Deskreen with a Virtual Display Plug?": "當我使用帶有虛擬顯示介面的 Deskreen 時，為什麼虛擬顯示模糊？",
    "First of all you need to be sure you have the following": "首先，您需要確保具備以下條件",
    "You have a good local internet speed between your computer and screen viewing device (phone, tablet etc.). Make sure that you are close to the WiFi router and the router is not very old (supports 5Ghz connection). For LAN it is the same slow and old network cards may perform poorly with screen sharing using Deskreen.": "您的計算機和螢幕檢視裝置 (手機、平板電腦等) 之間的本地網速很快。確保您靠近 WiFi 路由器，並且路由器不是很舊 (支援 5 GHz 連線)。對於區域網來說，情況也是如此。使用 Deskreen 進行螢幕共享時，速度較慢且較舊的網絡卡效能可能較差。",
    "You are not using an old computer or old viewing device (tablet, phone etc.) with weak hardware.": "您使用的不是舊電腦或舊檢視裝置 (平板電腦、手機等)。硬體效能差。",
    "If that is not your case, here is what you can try to do. You need to set a specific screen resolution for your Virtual Display that will fit your display. Try to go to your system Display settings and play around with virtual display screen resolutions to eliminate blurry virtual display. If your Windows or Linux has a limited number of resolution modes available for virtual display in settings, you may try to google search for other software that will help you to extend a list of possible virtual screen resolutions. For example for MacOS there is a tool called RDM that helps you to have more options of resolutions for your virtual display created with Virtual Display Plug. Here is a link": "如果這不是你的情況，以下是你可以嘗試做的事情。您需要為虛擬顯示器設定適合您的檢視裝置顯示器的特定螢幕解析度。嘗試轉到您的系統顯示設定並調整虛擬顯示屏解析度，以消除虛擬顯示的模糊。如果您的 Windows 或 Linux 在設定中可用於虛擬顯示的解析度模式數量有限，您可以嘗試用谷歌搜尋其他軟體，以幫助您擴充套件可能的虛擬螢幕解析度列表。例如，對於 MacOS，有一個名為 RDM 的工具，它可以幫助您為使用虛擬顯示介面建立的虛擬顯示器提供更多解析度選項。這裡有一個連結",
    "Does Deskreen support touch events when I’m sharing a screen to my tablet or phone? Does it have a remote control functionality?": "當我與平板電腦或手機共享螢幕時，Deskreen 支援觸控事件嗎？Deskreen 有遙控功能嗎？",
    "No, Deskreen is currently not supporting a functionality to remote control your computer from your tablet or other device. We are considering adding this functionality in later releases. You can make a financial donation to Deskreen to keep us motivated to add this feature in future versions of the app. If you are a developer, you can contribute with code by adding this feature in our GitHub repository.": "不支援，Deskreen 當前不支援從平板電腦或其他裝置遠端控制您的計算機的功能。我們正在考慮在以後的版本中新增此功能。您可以向 Deskreen 捐款，以激勵我們在應用程式的未來版本中新增此功能。如果您是一名開發人員，您可以透過在我們的 GitHub 倉庫中新增此功能來貢獻程式碼。",
    "Does Deskreen need the Internet access to run? Will it use any Cellular Data if I use my smartphone as a screen viewing device?": "Deskreen 是否需要網際網路接入才能執行？如果我使用我的智慧手機作為螢幕檢視裝置，它會使用任何移動資料嗎？",
    "No, Deskreen is designed to use only local private network data WiFi or LAN connections. It may be used at home, office, cafe or other local networks. It does not send your personal data anywhere to the remote servers and does not consume any Cellular Data.": "不會，Deskreen 只使用本地專用網路資料 WiFi 或區域網連線。它可用於家庭、辦公室、咖啡館或其他本地網路。Deskreen 不會將您的個人資料傳送到任何地方的遠端伺服器，也不會使用任何移動資料。",
    "How to reduce latency while using Deskreen?": "如何在使用 Deskreen 時減少延遲？",
    "Deskreen works with state of the art video streaming over network technology. It is using all horse power available on your computer and network to send screen video streams to your screen viewing devices. If you experience any lags or having performance issues with Deskreen there are many reasons why this can be happening. The reasons of latency may be": "Deskreen 使用最先進的網路影片流技術。它使用您的計算機和網路上可用的所有馬力將螢幕影片流傳送到您的螢幕檢視裝置。如果您在使用 Deskreen 時遇到任何延遲或效能問題，發生這種情況的原因有很多。延遲的原因可能是",
    "You may have a computer or screen viewing device(tablet) that are outdated and have old or slow hardware.": "您可能有一臺過時的電腦或螢幕檢視裝置 (平板電腦)，硬體老化或速度慢。",
    "You may be too far from your WiFi source.": "您可能離 WiFi 訊號源太遠。",
    "You may have a slow WiFi router.": "您可能有一個速度較慢的 WiFi 路由器。",
    "You may have a slow network connection between your computer and screen viewing device.": "您的計算機和螢幕檢視裝置之間的網路連線可能很慢。",
    "You may have a large network card traffic usage by downloading a big file from the internet, for example you are downloading a torrent, that is consuming a lot of traffic of your network card.": "透過從網際網路下載一個大檔案，您可能會有大量的網絡卡流量使用，例如，您正在下載種子，這會消耗大量的網絡卡流量。",
    "Trying to eliminate those limitations will result in a better performance of Deskreen in general. The only thing we want to mention about latency is that it will never be so perfect like a real cable connection to an external monitor with video ports such as HDMI, DP etc. Deskreen is doing video streaming over a network, that is why some millisecond delays may occur.": "嘗試消除這些限制將導致 Deskreen 在總體上有更好的效能。關於延遲，我們唯一想提的是，它永遠不會像真正的電纜連線到帶有 HDMI、DP 等影片介面的外部顯示器那樣完美。Deskreen 透過網路進行影片流傳輸，這就是為什麼可能會出現一些毫秒級的延遲。",
    "Can I create a virtual display without a Virtual Display Plug?": "我可以在沒有虛擬顯示介面的情況下建立虛擬顯示嗎？",
    "Yes. But you need to be ready and have free time to tinker with your operating system. In our discussions channel on GitHub, you may find solutions that may work for you. Here is a link": "是。但你需要做好準備，有空閒時間來修補你的作業系統。在我們的 GitHub 討論頻道中，您可能會找到適合您的解決方案。這裡有一個連結",
    "I’m using a Virtual Display Plug but Deskreen does not see a virtual monitor it created on Windows. However I can see a virtual display in Display settings.": "我使用的是虛擬顯示介面，但 Deskreen 沒有看到它在 Windows 上建立的虛擬監視器。不過，我可以在作業系統的顯示設定中看到虛擬顯示。如何解決這個問題？",
    "It may be related to this bug": "它可能與這個錯誤有關",
    "I’m using a Virtual Display Plug but Deskreen does not see a cursor on the virtual monitor on Windows.": "我使用的是虛擬顯示介面，但 Deskreen 在 Windows 的虛擬顯示器上看不到游標。",
    "On my operating system the Deskreen app does not run/install. It is blocked saying that it may have viruses. Does it have a virus? What should I do?": "在我的作業系統上，Deskreen 應用程式無法執行/安裝。防病毒軟體會阻止它，並提示它可能有病毒。它有病毒嗎？我該怎麼辦？",
    "There are no viruses in the Deskreen installation file, you can check it with antivirus. The reason you see those warnings is that the app is not code signed yet. This means that Deskreen is currently not signed by any trusted certificate authority. But it is still safe to run Deskreen bypassing these blockings. On Mac and Windows there are different ways to bypass these blockings. They are pretty easy to find with a quick google search.": "Deskreen 安裝檔案中沒有病毒，您可以使用防病毒軟體進行檢查。你看到這些警告的原因是這個應用程式還沒有程式碼簽名。這意味著 Deskreen 當前未由任何受信任的證書頒發機構簽名。但繞過這些障礙執行 Deskreen 仍然是安全的。在 Mac 和 Windows 上，有不同的方法可以繞過這些阻塞。只需在谷歌上快速搜尋一下，就可以很容易地找到它們。",
    "Is Wayland supported already on Linux when using Deskreen?": "在使用 Deskreen 時，Linux 已經支援 Wayland 了嗎？",
    "Yes. It is supported from 1.0.3 version. Check by this link": "是。從 1.0.3 版本開始支援。透過此連結進行檢查",
    "Does Deskreen support ARM? Does it run on Raspberry PI?": "Deskreen 支援 ARM 嗎？它在樹莓派 (Raspberry PI) 上執行嗎？?",
    "Yes. You can compile it yourself or you may find a custom third party build here": "是。您可以自己編譯它，也可以找到自定義的第三方版本。透過此連結檢視討論",
    "Are you going to be adding a support for streaming system audio with screen video in future releases of Deskreen?": "在未來的 Deskreen 版本中，您是否會增加對從帶有螢幕影片的計算機到檢視裝置的音訊流傳輸的支援？",
    "Yes. We plan to add support for sharing audio in future releases. Consider contributing financially to keep us motivated to add this feature in future. You can check a discussion by the following link": "是。我們計劃在未來的版本中新增對共享音訊的支援。考慮提供資金，以保持我們的動力，在未來增加這一功能。您可以透過以下連結檢視討論",
    "Are you going to be adding virtual display drivers for Deskreen in future releases to remove the need for Virtual Display Adapters?": "您是否打算在未來版本中新增 Deskreen 的虛擬顯示驅動程式，以消除對虛擬顯示介面的需求？",
    "Yes. We plan on removing a need for Virtual Display Adapters in future releases. Consider contributing financially to keep us motivated to add this feature in future. You also may find an already working solution for your use case in our discussion thread. Here is a discussion and you may subscribe to it to stay tuned": "是。我們計劃在未來版本中停止依賴虛擬顯示介面卡。考慮提供資金，以保持我們的動力，在未來增加這一功能。您還可以在我們的討論主題中找到適用於您的用例的已在執行的解決方案。這裡有一個討論連結",
    "How is Deskreen made? How does Deskreen work? What is a technical stack used in Deskreen? What is under the hood of Deskreen?": "Deskreen 是怎麼做的？Deskreen 是如何工作的？Deskreen 中使用的技術堆疊是什麼？Deskreen 的引擎技術是什麼？",
    "You may find a high level architecture design document on our GitHub repository here": "您可以在以下連結中找到我們的 GitHub 倉庫上 Deskreen 的高階體系結構設計文件",
    "On my MacOS the menus in Deskreen are all grayed out. Do you know why?": "在我的 MacOS 上，Deskreen 的選單都是灰色的。為什麼？",
    "We don’t really know for sure why this is happening. But during development this didn’t happen to us. We will be removing menus in MacOS in future releases because they don’t bring any value to the Deskreen app, every necessary functionality will be in Settings - About panel.": "我們真的不確定為什麼會發生這種情況。但在開發過程中，這並沒有發生在我們身上。我們將在未來的版本中刪除 MacOS 中的選單，因為它們不會給 Deskreen 應用程式帶來任何價值，所有必要的細節都將在 設定 - 關於 面板中找到。",
    "Why does Deskreen use so much CPU or RAM or Network Bandwidth on my computer?": "為什麼 Deskreen 在我的計算機上使用這麼多 CPU、記憶體或網路頻寬？",
    "Deskreen is a software. And software needs the resources of your computer such as RAM and CPU power, Network Bandwidth and electricity power in order to perform smoothly. When you are streaming the entire screen from your computer to a screen viewing device (tablet, smartphone etc.), it uses your computer resources to make that happen. Have you noticed that your computer or phone gets hot when you are doing a video conference call? It is because during a video call there is much processing happening to provide you with a smooth and reliable video conference. The same thing is happening when you are using Deskreen. It is a kind of a “video call”, when you are sharing your computer screen to another device. So that is why it is using so much resources on your computer.": "Deskreen 是一款軟體。而軟體需要計算機的資源，如記憶體和 CPU 能力、網路頻寬和電力才能順利執行。當您將整個螢幕從您的計算機流式傳輸到螢幕檢視裝置 (平板電腦、智慧手機等)時，它會使用您的計算機資源來實現這一點。您是否注意到在進行影片會議時，您的計算機或電話會變熱？這是因為在影片通話過程中會進行大量處理，以便為您提供流暢可靠的影片會議。當您使用 Deskreen 時，同樣的情況也會發生。這是一種 “影片通話”，當你與另一臺裝置共享你的電腦螢幕時。這就是為什麼它在您的計算機上使用瞭如此多的資源。",
    "Why do I have only the Default Video Player turned on in the Deskreen viewer on my tablet/phone in a web browser? When I flip the video and enter full screen it is not flipped in Default Video Player.": "為什麼我在平板電腦/手機的 Web 瀏覽器中只打開了 Deskreen 檢視器中的預設影片播放器？當我翻轉影片並進入全屏時，它不會在預設影片播放器中翻轉。",
    "You need to use a native web browser on your tablet or smartphone when using Deskreen. Native browsers support featured video player which supports Flip Screen Mode when the browser is in full screen. If you have IPhone or IPad use Safari, which is a native bro. If you are using an Android device, use Chrome. Use these web browsers to enable Flip Screen Mode in full screen.": "使用 Deskreen 時，您需要在平板電腦或智慧手機上使用本機 Web 瀏覽器。本地瀏覽器支援特色影片播放器，當瀏覽器處於全屏狀態時，該播放器支援翻屏模式。如果你有 iPhone 或 iPad，請使用 Safari，這是 iOS 上的原生瀏覽器。如果您使用的是 Android 裝置，請使用 Chrome。使用這些 Web 瀏覽器可啟用全屏翻屏模式。",
    "When I do screen sharing with high screen resolution latency becomes high and screen sharing is lagging. What can I do to reduce latency?": "當我使用高螢幕解析度進行螢幕共享時，延遲變得很高，並且螢幕共享滯後。我可以做些什麼來減少延遲？",
    "In such case you need to be having a more powerful machine where Deskreen runs on. Deskreen will use more resources with higher resolution because there are more pixels to be shared to viewing device. It will use more CPU, RAM and network bandwidth with higher resolutions. You can reduce resolution to reduce latency.": "在這種情況下，您需要有一臺執行 Deskreen 的功能更強大的計算機。Deskreen 將以更高的解析度使用更多的資源，因為有更多的畫素可以共享給觀看裝置。隨著解析度的提高，它將使用更多的 CPU、記憶體和網路頻寬。您可以降低解析度以減少延遲。",
    "Can I do reverse screen sharing from my phone or tablet to computer while using Deskreen?": "我可以進行反向螢幕共享嗎？我想在使用 Deskreen 時將手機或平板電腦螢幕共享給計算機。我怎麼才能用 Deskreen 做到這一點呢？",
    "No. Deskreen is a desktop app. It can only share your computer screen to any device with a web browser.": "不是的。Deskreen 是一款電腦桌面應用程式。它只能將您的計算機螢幕共享給任何具有 Web 瀏覽器的裝置。",
    "How can I use Deskreen between my laptop and my tablet when I'm on a go, or I don't have a WiFi or LAN network?": "當我在路上，或者我沒有 WiFi 或區域網網路時，如何在我的膝上型電腦和平板電腦上使用 Deskreen？",
    "You can buy a small USB powered travel WiFi router to connect Deskreen with your tablet over your private WiFi network. It connects to you computer with USB and can create your private WiFi network anywhere. Then you can connect your tablet and laptop to this travel router and you can use Deskreen with this setup. Or if you have a smartphone, you can create a WiFi hotspot on your phone and connect your tablet and laptop to this WiFi hotspot and use it as a router. Note that Deskreen doesn't use any Celluar Data. When you start Deskreen, it only asks a remote server if there is an update available, but it is a couple of kilobytes only.": "您可以購買一個由 USB 供電的小型旅行 WiFi 路由器，透過您的專用 WiFi 網路將 Deskreen 與您的平板電腦連線起來。它透過 USB 連線到您的計算機，可以在任何地方建立您的私人 WiFi 網路。然後，您可以將平板電腦和膝上型電腦連線到此旅行路由器，並可以在此設定中使用 Deskreen。或者，如果你有一部智慧手機，你可以在手機上建立一個 WiFi 熱點，然後將你的平板電腦和膝上型電腦連線到這個 WiFi 熱點上，並將其用作路由器。請注意，Deskreen 不使用任何手機資料。啟動 Deskreen 時，它只詢問遠端伺服器是否有可用的更新，但只有幾千位元組",
    "Why Deskreen?": "為什麼是 Deskreen？",
    "and": "和",
    "is a blend of words": "是英語單詞的混合體",
    "'desktop' (desktop)": "'desktop' (桌面)",
    "'screen' (screen)": "'screen' (螢幕)",
    "It all started with me wanting to use my iPad as a second screen for my Macbook. But I found that it is already outdated to use a MacOS built in feature called 'Sidecar' and I have to buy a new iPad. I also have a Windows PC and sometimes I needed to use my iPad as second screen for it as well. I tried to look for FREE solutions out there, but I could not find anything that would fit my requirements. Besides, all methods and software I found were different for Windows, Mac and Linux.  I got very confused about it. Then I got an idea of creating Deskreen. I decided to make it free and open-source to help people to solve this problem. Deskreen works the same for Windows, MacOS and Linux.": "這一切都始於我想把 iPad 作為 Macbook 的第二個螢幕。但我發現我的 iPad 和 Macbook 已經過時了，無法使用 MacOS 內建的 “Sidecar” 功能，我必須買一臺新的 iPad。我也有一臺 Windows PC，有時我也需要用 iPad 作為它的第二個螢幕。我試圖在那裡尋找免費的解決方案，但我找不到任何符合我要求的解決方案。此外，我發現的所有方法和軟體在 Windows、Mac 和 Linux 上都是不同的。我對此感到非常困惑。然後我有了建立 Deskreen 的想法。我決定讓它免費和開源來幫助人們解決這個問題。Deskreen 在 Windows、MacOS 和 Linux 上的工作原理相同。",
    "People nowadays are buying new devices very often and may have an old tablet, phone or laptop that they stopped using. If your old tablet, phone or laptop is still able to run a browser,  Deskreen can help you to bring a new life to your old digital buddy, and you can start using it as a second monitor for your laptop.": "如今，人們經常購買新裝置，可能會有一臺他們不再使用的舊平板電腦、手機或膝上型電腦。如果你的舊平板電腦、手機或膝上型電腦仍然可以執行瀏覽器，Deskreen 可以幫助你給你的老數字夥伴帶來新的生活，你可以開始將它作為膝上型電腦的第二個顯示器。",
    "Deskreen Creator": "Deskreen 創始人",
    "Meet the Team": "認識 Deskreen 團隊",
    "Hi, I'm Paul - the guy behind Deskreen. I did a lot of planning, research and development to bring Deskreen to life. It was a lot of fun!": "嗨，我是 Paul (保羅) -- Deskreen 的幕後人員。為了讓 Deskreen 重現生機，我做了很多規劃、研究和開發。真是太好玩了！",
    "Stellar Open-Source Contributors": "優秀的開源貢獻者",
    "If you are a developer, consider contributing to Deskreen community on our github page and you will be listed here": "如果您是開發人員或翻譯人員，請考慮在我們的 GitHub 頁面上為 Deskreen 社群做貢獻，您將被列在此處",
    "Source Code": "原始碼",
    "Contribute to Deskreen": "貢獻給 Deskreen",
    "Donate on Patreon": "在 Patreon 上捐贈",
    "Donate on Opencollective": "在 Opencollective 上捐贈",
    "Contribute on GitHub": "在 GitHub 上的貢獻",
    "Why your contribution is important to us": "為什麼您的貢獻對我們很重要",
    "Deskreen was made not to get any financial profit, but for benefit to the others. Deskreen is completely free forever. Also it is open-source, which means anyone can see the source code, to make sure it is not doing any harm to anyone. Deskreen was made completely out of good will and will be maintained by it.": "創造 Deskreen 不是為了獲得任何經濟利益，而是為了幫助其他人。Deskreen 永遠是完全自由的。此外，它是開源的，這意味著任何人都可以看到原始碼，以確保它不會對任何人造成任何傷害。Deskreen 完全是出於善意，並將由它來維持。",
    "If you contribute financially, it will help us to stay motivated to do bug fixes and add new features to make Deskreen even better.": "如果您出資，這將幫助我們保持動力，做錯誤修復和新增新功能，使 Deskreen 變得更好。",
    "If you are a blogger, please consider sharing Deskreen with your friends and subscribers.": "如果你是部落格作者，請考慮與你的朋友和訂閱者分享 Deskreen 的資訊。讓很多人知道 Deskreen 對我們來說很重要。",
    "If you are a developer, your contributions on our Github are kindly welcome.": "如果您是一名開發人員，歡迎您在我們的 Github 上發表意見。",
    "Our wishlist": "我們要在 Deskreen 中完成的功能的待辦事項列表",
    "Code Signing": "程式碼簽名",
    "Funds needed!": "需要資金！",
    "Bug Fixes": "錯誤修復",
    "Maintenance": "維護",
    "Save trusted devices (autoconnect)": "儲存受信任的裝置 (自動連線)",
    "Translating app to other languages": "將應用程式翻譯成其他語言",
    "Moving away from Virtual Display Adapter solution": "移除虛擬顯示介面解決方案",
    "(Support With Code Needed!)": "(需要程式碼支援！)",
    "Support more platforms (ex. RaspberryPI)": "支援更多平臺 (例如。樹莓派 (Raspberypi))",
    "Autostart on login": "登入時自動啟動",
    "Access through system tray": "透過系統托盤訪問",
    "Remote control": "計算機的遠端控制",
    "Stylus support (for drawing)": "手寫筆支援 (用於繪圖)",
    "CLI support for programmatic access": "對程式設計訪問的 CLI 支援",
    "And many many more...": "還有更多的...",
    "Your contribution will help us to achieve our goals faster. Depending on how active Deskreen's community is, we are going to implement the above listed features in future updates of Deskreen.": "您的貢獻將幫助我們更快地實現我們的目標。根據 Deskreen 社群的活躍程度，我們將在 Deskreen 的未來更新中實現上面列出的功能。",
    "This website is powered with": "本網站",
    "from": "由",
    "using": "提供支援使用",
    "Design by": "設計",



    "":""
}
